Poly所有出入口已被狗包圍

黑黑黑黑黑黑
黑狗狗狗狗黑
黑狗黑黑狗黑
黑狗狗狗狗黑
黑黑黑黑黑黑

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

Tui

有機會走個陣 人地叫你be water
又要扮型堅守落去 仲屌人分化

已家識後悔未?

五毛狗你幾時仆街死

港港港港港港
港狗狗狗狗港
港狗港港狗港
港狗狗狗狗港
港港港港港港

岩岩6點仲走到，依家點走。

香港人！報仇！

又係你條撚樣
講嘢冇嚟建設

屌你老母開親d post都係放負講風涼話
而家全部係手足條命來架，有唔滿意都等手足安全先講得唔得呀

包圍番包圍poly嘅狗會點？

推

正視聽：唔好再比港共帶風向，用埋d共狗語言，港共而家唔係「止暴制亂」，係「武力鎮壓」！！

武力鎮壓！！

而家講呢啲把撚咩屌你

救勇武手足啦

Push 勿戀陣地戰

深度分析，大家可以都睇下

後你老母悔！收聲喇仆街！

不如理大手足先幫自己拍片，講自己嘅全名，依家係理大入面，話唔會自殺，再send比信得過嘅人。到時俾狗拉左都方便認人